印度神童預言提到下半年的災難關鍵時間點與鬼節重疊

這次中共病毒肆虐全球之前，在2019年末，印度男孩阿南德通過印度占星術，就已經發現，將會有大災難降臨。阿南德的預言在整個2020年的上半年應驗了。所以人們更加關心阿南德對下半年的預測。

對於下半年，印度男孩阿南德明確提到的3個時間點：

1、2020年9月初是一個關鍵的時間點，會出現一個契機，有可能是第二波疫情，或是饑荒，或是政治上的變動，徵兆會在2020年9月—10月間展現。

9月2日，正是黃曆的七月十五鬼節，是祭祀祖先、亡者靈魂的日子，並且閩南與臺灣等地民間相傳，整個黃曆七月是「鬼月」，是地府大門開放的月份，無主孤魂由冥間大神率領，從陰間到陽間接受供養。

2、2020年12月20日將是下一波災難的爆發點。

這一天正好是中國人的重要節日「冬至」的前一天。冬至是中國古代國家祭典的日子，明清兩代皇帝要到天壇祭天，而百姓認爲這一天也是祭拜祖先鬼神的日子。《周禮·春官宗伯》記有「以冬日至致天神人鬼」。清代《帝京歲時紀勝》亦提及：「長至南郊大祀，次日百官進表慶賀，爲國大典。」

3、2021年2月10日將出現罕見的六星連珠（太陽、月亮、木星、金星、土星、水星連成一線）的奇特天文現象。男孩預言這一天將有極大的災難發生，有可能全球經濟因爲受疫情等方方面面的長期影響，在這天崩潰。而這一天是農曆二十九，剛好是除夕的前一天。

而中國的除夕，也是祭祖的日子。除夕與清明節、盂蘭節（道教爲中元節，同屬鬼節）、重陽節三節是中華傳統節日裡祭祖的四大節慶，家家祭祖。

印度男孩預言與中國的三大與鬼神有關的節日的時間點完全重疊，令人毛骨悚然。更加增添了人們對下半年的焦慮與恐懼。

呢個人好堅

立法會變天？

呢個神童嘅預言似乎係世界性....
唔通立法會變天搞到世界大戰

ww3

有可能全球經濟因爲受疫情等方方面面的長期影響

八月十五殺韃子,臘月廿九殺

依家已經第二波疫情既先兆
好多地方開始爆番起，再控制唔到
9月真係如佢所言

某國南海局勢真係開始緊張，美國佬派高速偵察機偵察.........

似引緊維尼打鳩佢

忽然神童 相信不能

咁佢上半年提左咩

仲有兩個月先到

9 月 大壩收皮
12 月 內戰
2 月 爆發WW3

佢唔係話12月尾會有一波新型嘅疫情咩

上年提左今年初有武肺
YouTube 有片

2021年2月10日將出現罕見的六星連珠（太陽、月亮、木星、金星、土星、水星連成一線）

真係？

行撚開啦，邊撚理你個傻閪立法會啊

人哋世界大事啊唔係你啲鄉下仔啊

輸香港立法會
然後發老脾
合理合理

連登大法師猛料好多

佢起碼係用占星術計 唔係以前d 9up

咁係咪去英國都無用

係咪所有一切由上年條煙花片開始做起
未來人既警告？

讀理科嘅重要性

六星連豬？

玩鳩我咩 我睇埋d星球軌道 根本唔會有咩連成一直線 我就唔係盲信既 但係都比翻小小邏輯啦神童

戴翻頭盔先：除非佢預測到星球外有突發事件可以影響個引力啦 唔係既都冇咩可能

e個預測應該膠佢個春袋連豬就有可能

煙花片應該係比啲信號某啲組織成員

即係有啲地下組織
十幾年前講好 當下一次再見到呢個廣告
就要點點點咁
佢地或者平時為左避過監控所以要用呢個方法

留名待鞭

信燒山好過信呢啲神棍啦

有冇預言過綠帽佳先？

算唔算一直線

乜嘢煙花片？

又係d忽然中國成最大贏家既預言家？

01老作條保加利亞盲婆都收咗皮啦

句式好簡單
但係全部包括哂我想講嘅嘢

亂槍打鳥我阿嫲都識啦

返工不了

留定名先

香港01 hket 因為預言中國會統治宇宙而長追既盲婆

保加利亞已故失明預言家萬加婆婆（Baba Vanga）曾預言911及ISIS立國等驚世大事成真，踏入2019年，不少人找出當年指她預言2019年美國總統將會因神秘疾病而失聰，俄羅斯總統普京會遭暗殺....令一眾網友、神秘學愛好者再次將注意力重放在這位著名預言家身上。

2018年中國正式取代美國，成為超級大國，地球人在金星發現新能源。

應該係嗰條蘋果廣告製作公司？

根本冇人可以睇到未來未發生既事

哦

幅圖啲軌道比例形狀都唔準確
唔知較正左會唔會真係一條線呢

冚球鏟
香港人: 返工緊要

可以去邊搵個準確自己計好麻煩有冇物理巴

睇錯印度神油

呢d永遠占唔到 邊隊拎世界盃

真係好得人驚

我預言未來每年都會有事發生

繼續返工啦 現實少少

全對

當時仲有巴打走上間公司求證

共匪不顧一切解散立法會，議員全部委任

分別係邊

真我的風采

最近一次係今年五月 下一次要50-100年之後
六星連珠講緊平均97年先會發生一次

同埋究竟連珠係幾多度以內 先係連珠其實都有爭議好多 角度每大一度 個次數就可以多一個dup

一諗起死人
心情特別興奮
我真係好鐘意睇屍體
人向快死果一刻特別可愛

可能古人研究占星術果陣所講既一線冇去到咁準，始終古代

表示一個國安法都搞到幾個國家默默搞緊軍事野香港係搵金好地方，依家斷曬人地金融米路

‘世界和平，萬眾歡騰，蘋果電影’

宜家係走向相反...

連登仔幾時變到咁迷信

好記得係2018年12月嚇撚到我屙屎沖涼都要開門

鬼節,街邊燒衣,人群聚集,感染爆發
史稱燒衣群組

冬至,家庭聚餐,感染爆發
史稱冬至群組

除夕,家庭聚餐,感染爆發
史稱除夕群組

以上三個都係中國人會聚集嘅日子
全面大爆發

印度仔好堅🤤

因為35+中共冇得唔出手dq然後國際再無法接受而聯合制裁

大包圍咁樣
咁預測我都識啦

嚟緊幾個月內 有國家爆發第二波 實際唔知邊度

下半年內有災難
可能地震 天災 唔知邊個國家 自己留意
有國家會政治變天 但係唔知邊度

11月有十星連豬 有大事發生 自己睇路

嗰陣成個連登都係神探

又唔係咁講喎
而家中美戰已經擺咗香港上枱
香港就係中共用黎鬥氣反擊嘅代言人
美國當然要攻擊都會攻擊呢個代言人
所以香港有機會影響到全世界
由其是中美戰

全球黎睇，第一波都未完

兩個都生勾勾

通常呢啲成咗名就唔準

一年到晚鳩up一大堆，唔中當無事，是但一樣中就當預言家搵食

新唐人愈來愈煩膠， 霸住連登出PO講神怪野但又冇次中

點解一定係神童

bookmarked

試下變埋時間先

屌你咩講中哂

似係佳仔又搞唔知乜野 ~~~
管浩銘會有咩講

其實極少數人係可以, 不過知道幾多, 肯唔肯講, 同點樣表達出嚟又係另一回事

咪撚on9啦
正常有頭腦既連登仔點會信呢啲野

任你講都得啦

結果係點呀？

陳同佳戴綠帽都可以搞到天下大亂啦

9up with extra steps

咩app

啲嘢係唔撚係佢講嘅你都證明唔撚到，我就話上邊嗰篇野全撚部都係假嘅。

睇埋劉伯溫。 講咗農曆7月中會高潮。

即係重有一個月。

仆街了，今埔連基本法都頂唔住

咁都有討論價值

每年講幾百樣野實有啲中啦😂
佢講既野係9成唔中的

預言輸

diu又燈，原本有事都變冇事

衣家嗰個實係影武者嚟

再加上中國預言家成龍亦有提及「豈容國土再遭踐踏」，今年中國似要割讓領土了

你起碼係真傻 唔係以前d假膠

啱 係變數

一頂綠帽引發成點,大家都好清楚

因為我信玄學 術數 每個人信仰唔同 占星就好似紫微斗數咁， 所以我個人覺得起碼比果d 發夢預言家有多dd 說服力

多謝神燈
姐係無事

袁爸爸都預言9月會有大變
無論香港甚至南海

迷信係件壞事

印度神棍

老老柒柒
香港個堆風水佬預言唔到19年咁大風波
其他國家預言唔到武漢肺炎
就摺埋收皮啦

大事預言唔到
仲好意思出黎扮先知
同埋啲似是而非嘅嘢
預信啲小地震小但風災

又係依啲垃圾預言。
災難發生前從未聽過，災難發生之後就出現。

下 術數係算術點撚同玄學

因式分解已經喺九章算術....

又係D 鳩UP 野

如果疫苗研發成功，12月全世界大規模打疫苗，會唔會算係武肺疫苗大爆發 (正面諗 )

呢d垃圾預言家不嬲大包圍9up
中左就放大黎講
我年年都預言有天災、地震都中啦

呢幅套證明印度仔都有apple watch

屌你老母臭閪，乜撚野年代阿仲學人迷信，仲要有班人信到十足
我屌撚曬你地老母手做臭閪

我諗就算星座小王子都會算到今年唔太好

真的不要高估連登

有冇預言香港

香港已經係世界博弈焦點 我地每一刻都創造緊歷史架啦

十月會有第四波 港史上最嚴重

火星男孩啲fd

轟呀

佢On9 到啱啱好
搞到我唔知佢真定假

條友玩狼人姐 on99

立法會變天，港共DQ所有議員，美國加強制裁，中國打飛機打出事，南海打仗

算架喇

大家聽著先啦 前幾年咪又有個日本人預言話2017年中国會大變 然後廣東會獨立變咩華南共和國 最後咪又係乜柒都冇發生過

香港人唔好咁迷信啦

只要唔係預言支爆嘅
我都唔會信

連登仔一張變形三峽大壩相都夠打飛機
預言駛乜咁多爹

水災？

不過嗰張飛行圖係假嘅

Apple watch個錶面

神童預測就係轉下個apple watch 咦 似似地直線窩 開始吹水大會先

咁等我預測下一次

2022再次六星連豬 新世界秩序出現

咁我都係神童，我預測印度神童預測嘅嘢唔會發生

一年之後你中曬預言 個個連燈仔當你神咁拜

乞求六合彩number, 唔中就返印度食蕉啦

仲有無

肺炎好似某個風水佬有講中

Freemason ?